成日讚同性唔代表喺同性戀

自問喺一個鐘意男仔 100% straight
唔明
條友見我讚行過個女仔幾靚
就問我喺咪lesbian
我屌你老母
你讚個小朋友得意會唔會喺戀童癖

其實男定女都可以欣賞同性
鐘意望靚嘅嘢喺好撚正常

講講下
其實喺咪得極少數人同我一樣
所以條友質疑得合理...

可能雙性戀你唔知呢

有懷疑過
但我唔會對同性有性幻想
又未試過鐘意女仔

咁tb 你會當男定女

我都會讚同性靚/男仔化妝靚，因為我可以學同性打扮

佢本身喺女仔
我會當喺同女仔咁相處
自己唔喺好介意性別呢樣嘢

我都會
參考其他女仔襯衫同化妝風格
Btw點睇得出男仔化咗妝
啲frds話條仔化咗妝
我喺分唔到

我都唔識，只係識欣賞
有啲男仔整潔打扮同完全唔理真係兩個世界

你條仔唔識分辨啫
正如你都唔識分 "係" 同 "喺" 啦
睇到勁un眼
打和啦